無法想像呢個世界真係咁黑暗

你唔去搞人 人地都會主動黎搞你

咩事牙